牛市之支那食品價格已明顯上漲

支那7月食物價格升左9.1%，其中肉類升左18.%
因為支那糧食需要入口，入口需要越來越少既美金，最窮既人已經就黎無飯食
如果及時恢復配給制，應該可以確定大部分人仲有薯仔可以食
但基於支那國情，平均分配係無可能既事
大部分資源注定落入地方政府同黑社會聯盟之手
大部分人餓死/食人肉之局已經不遠矣

推!!

文革都無事
中國最唔值錢就係人命
就算大飢荒，對支爆都唔樂觀

我諗主因都係因為豬瘟姐
死咁多豬，好難唔大升

豬瘟令水果價格升左39%？

冇肉食 轉食素
所以蔬果價格上升

利申 9UP

肉類可以有代替,雞肉已經係
依家係滯漲先搞成咁,乜撚都會貴晒

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

何不食肉糜？

係咪應該睇返主要食糧好d？
例如米價

7月份，食品煙酒價格同比上漲6.7%，影響CPI上漲約1.95個百分點。其中，鮮果價格上漲39.1%，影響CPI上漲約0.63個百分點；畜肉類價格上漲18.2%，影響CPI上漲約0.75個百分點（豬肉價格上漲27.0%，影響CPI上漲約0.59個百分點）。

菜同豬肉已經係主要糧食
你仲想睇乜? 唔通真係日日淨係食白飯咩

主食價格cpi最重要
亦肯定做數做得最緊要
這是常識

食品價格大牛市，百姓財產大熊市

鮮果39.1%,仲要係共狗改過條數
真實好大機會起左個孖

支那人可以食樹皮

仲有飯食即係未餓得死啦

如果以現代既生產力，可以窮到只食得起飯既程度，貨幣一定崩潰左，以支那國情，大部分資源到時會落入有武力既政黑聯盟手中，最窮最弱既人係會餓死。事實上如果可以平均分配，石器時代以後人類根本唔會發生饑荒

先讓一部份人餓起來

遲下溝D人肉落豬肉度 豬肉供應咪可以增加番lol

無豬食仲有14億支那豬

人肉係中國傳統美食

豬肉貴到仆街
想煲啖湯都覺得太貴

大陸生果以前就貴過香港 唔知點解